「懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考」(梁天琦, 2019)

你地嘅憤怒 香港人會明白
但希望唔好忘記天琦同我地講嘅說話

自推十下